登上澳洲最大報紙The Australian頭版

林奠扮睇唔到，但全世界都睇得好清楚
March of the brave as HK stands firm

推你老母！

今日abc news 開口講晒要小心chinese influence in the country

推！

推

真志偉面向世界

推推推推

聽日要買番份留念下

MARCH OF THE BRAVE!!

幫獎門人免費賣廣告

push

屌我而家先見到曾志偉

根本唔使籌錢登報

自動會上頭版架啦⋯⋯

多謝班留學小粉紅繼續柒出國際

要subscribe可唔可以post content

都唔夠毒果張航拍咁震撼,都係本地菜正

shared

和理非又得，勇武亦得，得咗。香港人，無得彈！

風向轉

Push

We are HK

負皮狗死全家

五大訴求，缺一不可

暴徒重創香港聲譽

好多份報紙啊

They came in their tens of thousands despite the rain. They came despite the rumours that police were preparing to escalate their methods of suppressing protesters. They came despite — or perhaps because of — the fact there was no chance that the number of protesters could ever possibly fit within the space authorities had set aside for the rally.

被建制派講下講下
d外國勢力真係出晒黎

外媒講晒啲事實出嚟

抵死，玩到咁串

Self-fulfilling prophecy

根本一出解放軍嗰下已經跳動左全世界嘅神經

簡左多人震撼d ma
簡呢張

見到中國人係每個集會都搗亂，真心覺得你地香港人好勇

黑社會今日無功課交啦

講緊澳洲

澳洲撚幫幫手同當地人講

of course mate..do this every day

大陸佬係澳洲搞事，搞到仲多人關注左呢場運動

Thank you mate

喺澳洲打記者又鳩叫，
做個對比就收咗佢地皮

句細字好正

勁呀

身邊好多澳洲人講班大陸閪打ABC記者
真正柒出國際

I can do this all day

1,700,000人

推爆

香港成日上人地頭板

March of the brave as HK stands firm
催淚彈標題

有無支那蝗出醜特版

雙輔雙成

真志偉上頭條

國際制裁

希望世界各地嘅香港人可以集齊全世界有報導香港遊行嘅報紙等大家知道香港並不孤單

全世界都睇得好清楚

721 811

讀完眼濕濕…… 再辛苦都值得!

他朝香港光復，所有頭版將會放入博物館

Nice!! Support from Melbourne

班外國支那人衝出黎柒既

屌 我見到曾志偉

旗下記者比人打

Stand with Hong Kong

澳洲給我曾志偉

make noise成功
要多謝外國朋友遍地開花
等支那醜惡既一面係當地人面前曝露

外國勢力進場

中國威脅論
成主調

林鄭根本已經淨返讀稿既功能.

不過我地策略上都係要屌9佢.

好撚癲
今日個數真係好癲

push
thanks mate

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

多謝G20巴絲努力

我嫌d澳洲佬醒得太遲

聽日買返份

希望聽日放工買到

一早去買啦

有無報個死蝗仔?

香港人

華為係澳洲第一個出手

↘️ 有Twitter account嘅轉發 ↙️
武裝革命，親中派揚言明天溫哥華市射殺支持香港市民

支那人係悉尼打澳洲記者7出國
ABC news 影到:

英國議員:bno轉bc係英國內政，中國不得說三道四!

↗️ 冇都快啲開返個，有email就開到 ↖️

同埋警告 澳洲既各大學俾中國勢力侵入

proud to be HKer!

March of the brave

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

值得架
我地值得架